# 电商采集-chrome插件

## 功能

- 支持淘宝、京东、1688、速卖通商品采集-上传到远程
- 支持FAQ采集
- 支持Google热词采集


## 项目构建

### 依赖安装

`npm install`

### 插件编译

`npm run build`

> 源码目录`src`, 构建目录`js`


## 测试

**`Chrome`扩展程序**

- 1、打包扩展程序
- 2、加载已解压的扩展程序

> 修改了插件`src`需重新编译; 重新编译浏览器插件[woo-dropshi]需要刷新;